到底有幾多流行曲係抄古典樂嫁？

近排拎到一堆古典樂,拎黎隨機播放,然後播到一首In a Peesian Market,個腦就諗起：S.H.E既波斯貓
到底仲有咩歌係抄考古典樂？

大把啦
抄唔緊要 你可以寫明借鑑，好似周杰倫首琴傷一樣，寫明借左柴可夫斯基既船歌，然後自己再編曲我覺得無問題

有啲噁心啲既人直情抄黎改少少當自己新歌 真係人無恥則無敵，唔係以為抄啲百幾年前既古典歌無人知呀

我唔係走去隨機播都唔知原來係抄歌囉

佢係介紹度作曲寫埋出自邊度我ok,但提都唔提？真好野